五大訴求，缺一不可

可惜連五大訴求係乜都唔記得，點算

會員 #67089 - 殺曱甴唔需要用劍 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .拎「被自殺事件」玩膠
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .拎「被自殺事件」玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月23日香港之路

咪撚click入去

屌你老母貼閪門梓敬

五大訴求
1.唔記得
2.唔記得
3.唔記得
4.唔記得
5.唔記得

🤣

5640
4739

3679
0242

閪門梓

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(狗隻#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?